有無巴打用過5.11 AMP背囊?

最好係amp10, amp12, amp24